笨大不如唔好做高達game啦

可玩度 0

用咁多錢買垃圾

笨大用下你個垃圾腦從玩家角度出發啦 屌你

笨大有咩game 見得人？

整game果啲直頭要死全家啦
gvs成隻作品竟然係用黎試step dive,
哦好喇原來結果step dive係多鳩餘，
咁班gvs玩家你地可以玩返ps3隻exvs喇，
一係就等多排可以玩我隻街機exvs2

專心出模型好過啦

啱呀 講得冇錯

嗰一套模型廣告都幾垃圾

返街機玩EXVSMBON

高達game近年真係做得頗差 同時我又覺得好難做

分分鐘買部街機仲平過買笨大game

佢肯改模組 換模式玩法 都已經得啦

幾期待隻new gundam breaker wor

玩過3 個人覺得一般OK

反而你冇期待呢一隻

隻game 玩係其次 主要係砌高達
超free 超多素材 係咁砌係咁影相

隻gvs真係玩到屌晒老母。

都啱

平時砌完架高達 成世就係果個pose
但隻game 砌完可以打交 仲有得對戰加coop
同d fd 一齊玩一齊砌幾開心

還我SD Gundam Online

冇㗎啦

十年來得呢隻見得下人

但又on99出隻next做爛哂個title